兩個人坐卡位你會點坐？

正評：打横一排坐
好處： 自由出入唔會比人影響到
壞處： 面對面對住陌生人吃野好撚尷尬

負評：面對面坐
好處： 可以正常面對面傾計
壞處： 入面果pair出入要出面果pair讓位

利申: 想面對面坐但經常比侍應叫打橫坐